拜登上任 IS 將會comeback

大哈里發國重整旗鼓 拜登隻眼開隻眼閉
統一敍伊 圍堵中東不是夢

搞鳩中東同俄羅斯

WW3 is coming

唔該搞埋大陸